<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>16779</category-id>
		<category-name><![CDATA[Ceiling, wall decor elements]]></category-name>
		<title><![CDATA[Medinė durų kabykla juoda 1 vnt]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Koka durvju pakaramais melns 1 gab]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Puidust ukseriip must 1 tk]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puinen oviripustin musta 1 kpl]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Elemento tipas: Sveikinimo ženklas</p>
<p>Medžiaga: audinys + medienos plaušų plokštė</p>
<p>Svoris: apytiksl. 360-373g / 12,7-13,2oz</p>
<p>Sveikinimo ženklo skersmuo: apytiksl. 30 cm / 11,8 colio</p>
<p>Spalva: juoda</p>
<p>Paketų sąrašas</p>
<p>1 x sveikinimo ženklas</p>
<p>1、Jis pagamintas iš didelio tankio medienos plaušų plokštės ir nėra lengvai sulaužomas. Įrengtas su virve, labai patogus ir patvarus naudoti. 2、Galite pakabinti ant vidaus ir lauko sienų, durų ir lubų. Jis turi platų pritaikymo spektrą ir gali patenkinti įvairius jūsų poreikius. 3、Su voratinklio modeliu labai tinka Helovinui, šeimos susibūrimams, teminiam vakarėliui, namų dekoravimui namuose, mokykloje, biure, prekybos centre ir kt. 4、Tai ne tik puiki Helovino puošmena, šeimos susibūrimas, bet ir geriausias pasirinkimas barų, prekybos centrų ir įmonių puošybai. 5、Medinis pakabinamas sveikinimo ženklas yra netoksiškas ir bekvapis, saugus vaikams ir gali būti naudojamas drąsiai, pripildydamas jūsų namus šilta atmosfera.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Priekšmeta tips: apsveikuma zīme </p>
<p> Materiāls: audums + koka šķiedru plāksne </p>
<p> Svars: aptuveni 360-373G / 12,7-13.2oz </p>
<p> Sveiciena zīmes diametrs: apm. 30 cm / 11,8 collas </p>
<p> krāsa: melna </p>
<p> pakešu saraksts </p>
<p> 1 x apsveikuma zīme </p>
<p> 1 、 Tas ir izgatavots no augstas labuma plāksnes un nav viegli salauzts. Aprīkots ar virvi, ļoti ērtu un izturīgu lietošanai. 2 、 Jūs varat pakārties iekšpusē un āra sienās, durvis un griesti. Tam ir plašs pielāgošanas diapazons, un tas var apmierināt jūsu dažādās vajadzības. 3 、 Ar tīmekļa modeli ir ļoti piemērots Helovīnam, ģimenes sapulcēm, tematiskām ballītēm, mājas dekorēšanai mājās, skolā, birojā, iepirkšanās centrā un citur. 4 、 Tas ir ne tikai lielisks Helovīna rotājums, ģimenes pulcēšanās, bet arī labākā izvēle bāru, lielveikalu un uzņēmumu dekorēšanai. 5 、 Koka suspendētās apsveikuma zīme nav toksiska un bez smaržas, droša bērniem, un to var izmantot drosmīgi, piepildot jūsu māju ar siltu atmosfēru. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Üksuse tüüp: tervitusmärk </p>
<p> Materjal: kangas + puidukiust plaat </p>
<p> Kaal: ligikaudne 360-373G / 12,7-13,2oz </p>
<p> Tervitusmärgi läbimõõt: umbes. 30 cm / 11,8 tolli </p>
<p> Värv: must </p>
<p> paketiloend </p>
<p> 1 x õnnitlusmärk </p>
<p> 1 、 See on valmistatud kõrge tihedusega kiudlauast ja see pole kergesti katki. Varustatud trossiga, väga mugav ja vastupidav kasutada. 2 、 Võite riputada sise- ja välistingimustes, ustel ja lagedel. Sellel on lai valik kohandamist ja see võib vastata teie erinevatele vajadustele. 3 、 Veebimudeli abil sobib väga Halloweeni, perekondlike kogunemiste, temaatiliste pidude, kodukaunistamise kodus, koolis, kontoris, kaubanduskeskuses ja palju muud. 4 、 See pole mitte ainult suurepärane Halloweeni kaunistamine, perekondlik kogunemine, vaid ka parim valik baaride, supermarketite ja ettevõtete kaunistamiseks. 5 、 Puidust riputatud õnnitlusmärk on mittetoksiline ja lõhnatu, lastele ohutu ning seda saab julgelt kasutada, täites oma kodu sooja atmosfääriga. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotetyyppi: Tervehdysmerkki </p>
<p> materiaali: kangas + puukuitulevy </p>
<p> paino: likimääräinen 360-373G / 12,7-13.2oz </p>
<p> Tervehdysmerkin halkaisija: Noin. 30 cm / 11,8 tuumaa </p>
<p> väri: musta </p>
<p> pakettiluettelo </p>
<p> 1 x tervehdysmerkki </p>
<p> 1 、 Se on valmistettu korkeandensuuntaisen kuitulevystä, eikä se ole helposti rikki. Varustettu köydellä, erittäin mukava ja kestävä käyttää. 2 、 Voit ripustaa sisä- ja ulkoseinät, ovet ja katot. Sillä on laaja valikoima räätälöintiä ja se voi vastata erilaisiin tarpeisiisi. 3 、 Web -mallin kanssa on erittäin sopiva Halloweenille, perheenjäsenille, teemaryhmälle, kodinsisustamiselle kotona, koulussa, toimistossa, ostoskeskuksessa ja muissa. 4 、 Tämä ei ole vain hieno Halloween -sisustus, perheen kokoontuminen, vaan myös paras valinta baarien, supermarketien ja yritysten sisustamiseen. 5 、 Puinen ripustettu tervehdysmerkki on ei -myrkyllinen ja hajuton, turvallinen lapsille, ja sitä voidaan käyttää rohkeasti, täyttämällä kodin lämpimällä ilmapiirillä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/101/625/191/101625191/ziniatinklio-voratinklio-rastas-sveikinimo-zenklas-medine-pakabinama-6f3f3_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771140964]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[CSXML001]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[CSXML001]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>4100</category-id>
		<category-name><![CDATA[Cooking utensils, baking paper, forms]]></category-name>
		<title><![CDATA[Nelipni anglies plieno kepimo skarda vidutinė 1 vnt]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Nepiedegoša oglekļa tērauda cepešpanna vidēja 1 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Mittenakkuva süsinikterasest küpsetuspann keskmine 1 tk.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Tarttumaton hiiliteräksinen leivinpelti, keskikokoinen 1 kpl.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Gaminio tipas: kepimo skarda</p>
<p>Medžiaga: anglinis plienas</p>
<p>Mažas dydis: apytiksl. 22,5 x 16,5 x 4,5 cm / 8,9 x 6,5 x 1,8 colio</p>
<p>Vidutinis dydis: apytiksl. 28 x 23 x 5 cm / 11 x 9,1 x 2 colių</p>
<p>Didelis dydis: apytiksl. 32 x 27 x 6 cm / 12,6 x 10,6 x 2,4 colio</p>
<p>Paketų sąrašas</p>
<p>1 x kepimo skarda</p>
<p>1、Anglinio plieno medžiaga: lakštinis indas pagamintas iš patvaraus anglinio plieno, užtikrinantis ilgalaikį patikimumą ir saugumą. 2、Lengva valyti: Puikus nelipnus lakštų keptuvės veikimas neleidžia maistui prilipti, todėl jį lengva valyti ir prižiūrėti. 3, Daugiafunkciškumas: lakštinė keptuvė yra neįtikėtinai universali ir gali būti naudojama gaminant įvairius skanius patiekalus, tokius kaip sluoksniuota tešla ir nedideli pyragaičiai. 4、Puikus šilumos laidumas: Puikus lakštinio keptuvės šilumos laidumas užtikrina tolygų šilumos pasiskirstymą, todėl iškepami produktai yra tolygiai iškepti. 5、Platus pritaikymas: Patogaus dydžio lakštų keptuvė tinka naudoti tiek namuose, tiek komerciniais tikslais. Jį lengva nešiotis, laikyti ir yra universalus įrankis bet kurioje virtuvėje.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta tips: cepešpanna </p>
<p> Materiāls: oglekļa tērauds </p>
<p> Mazs izmērs: apm. 22,5 x 16,5 x 4,5 cm / 8,9 x 6,5 x 1,8 collas </p>
<p> Vidējais lielums: aptuveni 28 x 23 x 5 cm / 11 x 9,1 x 2 collas </p>
<p> Liels izmērs: aptuveni 32 x 27 x 6 cm / 12,6 x 10,6 x 2,4 collas </p>
<p> pakešu saraksts </p>
<p> 1 x cepešpanna </p>
<p> 1 、 Oglekļa tērauda materiāls: loksnes konteiners ir izgatavots no izturīga oglekļa tērauda, ​​nodrošinot ilgtermiņa uzticamību un drošību. 2 、 Viegli tīrāms: lieliska nestiprinātā lokšņu panna neļauj ēdienam pielīmēt, padarot to viegli tīrāmu un uzturēšanu. 3, daudzfunkcionalitāte: lokšņu panna ir neticami universāla, un to var izmantot, lai pagatavotu dažādas garšīgas maltītes, piemēram, kārtainās mīklas izstrādājumus un mazas kūkas. 4 、 Lieliska siltumvadītspēja: lieliska lokšņu katliņa siltumvadītspēja nodrošina pat siltuma sadalījumu, tāpēc cepti produkti tiek vienmērīgi cepti. 5 、 Plaša lietojumprogramma: ērta izmēra lokšņu panna ir piemērota lietošanai mājās un komerciālos nolūkos. To ir viegli nēsāt, turēt un ir daudzpusīgs rīks jebkurā virtuvē. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote tüüp: küpsetusleht </p>
<p> Materjal: süsinikteras </p>
<p> Väikese suurus: u. 22,5 x 16,5 x 4,5 cm / 8,9 x 6,5 x 1,8 tolli </p>
<p> Keskmine suurus: ligikaudne 28 x 23 x 5 cm / 11 x 9,1 x 2 tolli </p>
<p> Suur suurus: ligikaudne 32 x 27 x 6 cm / 12,6 x 10,6 x 2,4 tolli </p>
<p> paketiloend </p>
<p> 1 x küpsetusleht </p>
<p> 1 、 Süsinikterase materjal: lehtmahuti on valmistatud vastupidavast süsinikterasest, tagades pikaajalise töökindluse ja ohutuse. 2 、 Lihtne puhastatav: suurepärane mitteklõpsutav lehtpann ei lase toitu kleepuda, muutes selle puhastamise ja hooldamise hõlpsaks. 3, multifunktsionaalsus: lehtpann on uskumatult universaalne ja seda saab kasutada mitmesuguste maitsvate söögikordade valmistamiseks, näiteks lehtsaia ja väikeste kookide valmistamiseks. 4 、 Suurepärane soojusjuhtivus: leheküpsi suurepärane soojusjuhtivus tagab isegi soojusjaotuse, nii et küpsetatud tooted küpsetatakse ühtlaselt. 5 、 Lai rakendus: kodus ja ärilistel eesmärkidel sobib mugav suurusega lehtpann. Seda on lihtne kaasas kanda, ja see on mitmekülgne tööriist igas köögis. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> tuotetyyppi: leivinlevy </p>
<p> materiaali: hiiliteräs </p>
<p> Pieni koko: Noin. 22,5 x 16,5 x 4,5 cm / 8,9 x 6,5 x 1,8 tuumaa </p>
<p> Keskimääräinen koko: likimääräinen 28 x 23 x 5 cm / 11 x 9,1 x 2 tuumaa </p>
<p> suuri koko: likimääräinen 32 x 27 x 6 cm / 12,6 x 10,6 x 2,4 tuumaa </p>
<p> pakettiluettelo </p>
<p> 1 x leivinlevy </p>
<p> 1 、 Hiiliteräsmateriaali: Levyastia on valmistettu kestävästä hiiliterästä, mikä varmistaa pitkän aikavälin luotettavuuden ja turvallisuuden. 2 、 Helppo puhdistaa: Erinomainen ei -stick -arkkipannu ei salli ruoan tarttua, mikä on helppo puhdistaa ja ylläpitää. 3, monitoiminta: Arkkipannu on uskomattoman universaali ja sitä voidaan käyttää erilaisten herkullisten aterioiden, kuten leivonnaisten ja pienten kakkujen, valmistukseen. 4 、 Erinomainen lämmönjohtavuus: Levyn paistinpannun erinomainen lämmönjohtavuus tarjoaa tasaisen lämmönjakauman, joten paistetut tuotteet paistetaan tasaisesti. 5 、 Leveä levitys: Kätevä kokoinen pannu sopii käytettäväksi kotona ja kaupallisissa tarkoituksissa. Se on helppo kuljettaa, pitää ja on monipuolinen työkalu missä tahansa keittiössä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/114/504/171/114504171/kepimo-skarda-is-anglies-plieno-kepimo-skardos-1cced_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771140971]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[CSXML002]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[CSXML002]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>10717</category-id>
		<category-name><![CDATA[Tool boxes, holders]]></category-name>
		<title><![CDATA[Transmisijos tvirtinimo kronšteinas, tinka SCX10, sidabrinis 1 vnt]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Transmisijas stiprinājuma kronšteins, der SCX10, sudrabs 1 gab.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Käigukasti kinnitusklamber, sobib SCX10, hõbedane 1 tk.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Vaihteiston kiinnitysteline, sopii SCX10, hopea 1 kpl.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Savybės:</p>
<p>100% visiškai naujas ir aukštos kokybės.</p>
<p>Pagaminta iš aukščiausios kokybės metalo medžiagos, kuri yra tvirta ir patvari ilgalaikiam naudojimui.</p>
<p>Jį lengva ir patogu montuoti.</p>
<p>Lengvas ir patogus nešiotis.</p>
<p>Tinka Axial SCX10 90035 / 90027 / 90028 / 90022 / 90036 / SCX10 II 90047 / TFL RC automobiliui.</p>
<p>Specifikacija:</p>
<p>Būklė: 100% visiškai naujas</p>
<p>Prekės tipas: RC priedas</p>
<p>Medžiaga: aliuminio lydinys</p>
<p>Spalva: sidabrinė</p>
<p>Centrinės slydimo plokštės dydis: apytiksl. 78 * 72 mm / 3,07 * 2,83 colio</p>
<p>Svoris: apytiksl. 60g</p>
<p>Paketų sąrašas:</p>
<p>1 * Pavarų dėžės laikiklis</p>
<p>1 maišelis priedų</p>
<p> Pastaba: </p>
<p>Netinka Axial SCX10 II 90046 RC automobiliui.</p>
<p>Atkreipkite dėmesį, kad naujas ir senas šios prekės tipas bus išsiųstas atsitiktine tvarka, todėl prieš užsakydami įsitikinkite, kad tai neprieštarausite.</p>
<p>Paketų sąrašas</p>
<p>1、100% visiškai naujas ir aukštos kokybės 2、Pagamintas iš aukščiausios kokybės metalinės medžiagos, kuri yra tvirta ir patvari ilgalaikiam naudojimui 3、Lengva ir patogu montuoti 4、Lengvas ir patogus nešiotis 5、Tinka Axial SCX10 90035 / 90027 / 90028 / 90022 / 90036 / SCX10 II 90047 / TFL RC automobilis</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Funkcijas: </p>
<p> 100% pilnīgi jauns un augstas kvalitātes. </p>
<p> Izgatavots no augstākās kvalitātes metāla materiāla, kas ir ciets un izturīgs ilgtermiņa lietošanai. </p>
<p> To ir viegli un ērti instalēt. </p>
<p> Viegli un ērti nēsāt. </p>
<p> Piemērots aksiālajam SCX10 90035 /90027 /90028 /90022 /90036 /SCX10 II 90047 /TFL RC. </p>
<p> specifikācija: </p>
<p> Stāvoklis: 100% pavisam jauns </p>
<p> Produkta tips: RC Pielikums </p>
<p> Materiāls: alumīnija sakausējums </p>
<p> Krāsa: sudrabs </p>
<p> Centrālā slīdēšanas plāksnes izmērs: apm. 78 * 72 mm / 3,07 * 2,83 collas </p>
<p> Svars: aptuveni 60G </p>
<p> pakešu saraksts: </p>
<p> 1 * pārnesumkārbas turētājs </p>
<p> 1 piederumu maiss </p>
<p> Pastaba: </p>
<p> Nav piemērots aksiālajam SCX10 II 90046 RC. </p>
<p> Ņemiet vērā, ka jaunais un vecais šī priekšmeta tips tiks nosūtīts nejauši, tāpēc pirms pasūtīšanas pārliecinieties, ka jums nav iebildumu. </p>
<p> pakešu saraksts </p>
<p> 1、100% jaunas un augstas kvalitātes 2 、 izgatavotas no augstākās kvalitātes metāla materiāla, kas ir izturīgs un izturīgs ilgtermiņa lietošanai 3 、 Viegli un ērti uzstādīt 4 、 viegli un ērti nēsāt 5 、 atbilst aksiālajam SCX10 90035 /90027 /90028 /90022 /90022 /90036 /SCX10 II 90047 /TFF RC.]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Omadused: </p>
<p> 100% uhiuus ja kvaliteetne. </p>
<p> Valmistatud kõrgeima kvaliteediga metallmaterjalist, mis on tahke ja vastupidav pikaajaliseks kasutamiseks. </p>
<p> Seda on lihtne ja mugav paigaldada. </p>
<p> Lihtne ja mugav kanda. </p>
<p> Sobib aksiaalseks SCX10 90035 /90027 /90028 /90022 /90036 /SCX10 II 90047 /TFL RC. </p>
<p> spetsifikatsioon: </p>
<p> Tingimus: 100% uhiuus </p>
<p> Toote tüüp: RC lisa </p>
<p> Materjal: alumiiniumsulamist </p>
<p> Värv: hõbe </p>
<p> Keskne libisemisplaadi suurus: umbes. 78 * 72 mm / 3,07 * 2,83 tolli </p>
<p> kaal: ligikaudne 60g </p>
<p> paketiloend: </p>
<p> 1 * käigukasti hoidja </p>
<p> 1 kott aksessuaare </p>
<p> pastaba: </p>
<p> ei sobi aksiaalse SCX10 II 90046 RC jaoks. </p>
<p> Pange tähele, et selle üksuse uus ja vana tüüp saadetakse juhuslikult, nii et veenduge, et te enne tellimist ei pahanda. </p>
<p> paketiloend </p>
<p> 1、100% uhiuus ja kvaliteetne 2 、 valmistatud kõrgeima kvaliteediga metallmaterjalist, mis on vastupidav ja vastupidav pikaajaliseks kasutamiseks 3 、 Lihtne ja mugav paigaldada 4 、 Lihtne ja mugav kandev 5 、 sobib 5 、 Axial SCX10 90035 /90027 /90028 /90022 /90022 /90036 /Scx10 II 90047.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> ominaisuudet: </p>
<p> 100% upouusi ja korkea laatu. </p>
<p> Valmistettu korkealaatuisesta metallimateriaalista, joka on kiinteä ja kestävä pitkän aikavälin käyttöä varten. </p>
<p> se on helppo ja kätevä asentaa. </p>
<p> Helppo ja mukava kuljettaa. </p>
<p> Sopii aksiaaliseen SCX10 90035 /90027 /90028 /90022 /90036 /SCX10 II 90047 /TFL RC. </p>
<p> eritelmä: </p>
<p> kunto: 100% upouusi </p>
<p> tuotetyyppi: RC Liite </p>
<p> materiaali: alumiiniseos </p>
<p> väri: hopea </p>
<p> Keskimmäinen liukulevyn koko: Noin. 78 * 72 mm / 3,07 * 2,83 tuumaa </p>
<p> paino: likimääräinen 60 g </p>
<p> pakettiluettelo: </p>
<p> 1 * vaihdelaatikon pidike </p>
<p> 1 pussi lisävarusteita </p>
<p> pastaba: </p>
<p> ei sovellu aksiaaliseen SCX10 II 90046 RC: hen. </p>
<p> Huomaa, että tämän esineen uusi ja vanha tyyppi lähetetään satunnaisesti, joten varmista, että et välitä ennen tilaamista. </p>
<p> pakettiluettelo </p>
<p> 1、100% upouusi ja korkealaatuinen 2 、 Valmistettu korkealaatuisesta metallimateriaalista, joka on kestävä ja kestävä pitkän aikavälin käyttöä 3 、 helppo ja kätevä asentaa 4 、 helppo ja mukava kanto 5 、 Sopii aksiaaliseen SCX10 90035 /90027/90028 /90022/90022 /90036 /SCX10 II 90047 /TFL RC.]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/122/040/216/122040216/aliuminio-lydinio-priedu-dalies-pavaru-dezes-tvirtinimo-7184a_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771140988]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[CSXML003]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[CSXML003]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>